病咗既出街戴番個口罩出街係咪咁難呀屌你老母

屌你老母明知自己病撚咗好心戴番個口罩啦，頭先答地鐵果陣車箱好撚逼，仲要對住人係咁咳，成車食撚曬啦仆街，基本公德都冇

係 咳撚到肺癆咁撚樣
即刻行遠幾米

最撚慘答車走唔撚到

病咗又唔戴口罩真係好仆街 由上車咳到落車
所以而家會放個口罩係袋 唔想比佢地傳染

真係好撚仆街

每日搭車來回加埋三粒鐘
所以而家搭車就一定戴口罩
保護自己
病少左好多

有冇俾說話佢聽？